屌你....老母....

唔好啦

Why

咪撚賤

唔俾

咩？？？

要慣

咩事

又燒?
駛唔駛入廠

別要 不開心便找開心

成日屌

爽